《科洛弗》導演加盟《秘境探險》真人電影，「小蜘蛛」湯姆霍蘭德確定出演

丹雀柏格 (Dan Trachtenberg) 正式簽約成為索尼旗下《秘境探險》(Uncharted) 電玩系列改編電影的導演，而湯姆霍蘭德 (Tom Holland) 也依然將會演出本片。

《秘境探險》真人電影計畫終於再開

《秘境探險》原作是一部動作冒險電玩系列，劇情圍繞在一位風格類似印第安納瓊斯 (Indiana Jones) 的尋寶獵人：奈森德瑞克 (Nathan Drake) 身上，他在系列每一部作品中都會跨越許多國家展開冒險，試圖尋找某種傳說中的地點或是文物。索尼計畫要將《秘境探險》系列改編成真人電影已有好幾年時間，但這個計畫的發展一直以來都受到重重阻礙。

2017 年，片商決定要朝截然不同的方向發展，並由 MCU 漫威電影宇宙中，飾演蜘蛛人 (Spider-Man) 彼得帕克 (Peter Parker) 的湯姆霍蘭德，來演出年輕的主角奈森德瑞克──據說是湯姆霍蘭德本人所提出的點子。
值得慶幸的是，索尼影業似乎很快就找到了新人選。

丹雀柏格曾執導過由射擊遊戲《傳送門》(Portal) 延伸的短片《傳送門：無路可逃》(Portal: No Escape)，也曾主持過聚焦電影、電視、漫畫以及電玩相關新聞的節目《Totally Rad Show》；到了 2016 年，他執導了他的首部長篇電影作品《科洛弗 10 號地窖》(10 Cloverfield Lane)，這是一部幾乎設定在單一場景的驚悚恐怖片，並延續了「科洛弗宇宙」系列的故事，而丹雀柏格在片中的說故事以及指導功力都備受讚揚。
《科洛弗 10 號地窖》導演接棒執導

根據 Variety 網站報導，丹雀柏格預計將會成為《秘境探險》電影版的新導演，相關拍攝工作有望在今年內展開。索尼目前尚未公開本片的正式開拍日期，這似乎是因為他們正要處理湯姆霍蘭德今年暑假宣傳《蜘蛛人：離家日》(Spider-Man: Far From Home) 的相關行程。然而，片商目前的計劃就是要讓丹雀柏格能在 2019 年內，掌鏡拍攝這部由湯姆霍蘭德主演的電玩改編電影。

之後，丹雀柏格更參加《黑鏡》(Black Mirror) 第三季的〈終極玩家〉(Playtest) 拍攝工作。除此之外，他也參與過亞馬遜 (Amazon) 最新自製影集，改編自加斯恩尼司 (Garth Ennis) 以及達里克羅伯森 (Darick Robertson) 的漫畫系列：《黑袍糾察隊》(The Boys) 的試播集。
最有趣的是，丹雀柏格日前似乎就曾經暗示過他將會參與本片的相關工作：當時他在推特上分享了 PS4 遊戲《秘境探險：奈森德瑞克合集》(Uncharted: The Nathan Drake Collection) 在亞馬遜網站上的商品連結。以他目前為止的作品，皆能看出他對於電玩文化的投入已有相當豐富且令人印象深刻的經歷──甚至還推出了《傳送門：無路可逃》這部改編自同名電玩的短片，看到他參與在《秘境探險》電影版的製作中也是一件令粉絲們相當興奮的事。
畢竟，他靠著有限的預算以及資源就能夠拍出《科洛弗 10 號地窖》，他光是這點就令觀眾們相當佩服。當然，粉絲們也希望這次能夠看到《秘境探險》電影版計畫撐過前製作業，並有所進展。

Sony拍既話爛既機會好大

正

SIE拆咗成個Sony Picture都似

呢d片唔會爛卦，照dup奪寶奇兵就得啦

新羅拉

佢做drake佬味會唔會唔夠

後生版

黑鏡Play safe導演

根本Nathan Filion已經完美
唔係唔鍾意Holland但後生版Nathan Drake都唔吸引

唔講都唔記得左仲有呢套野